大家樂外賣

有冇人覺得大家樂轉左唔使排隊，等叫冧巴拎餐之後啲外賣出得慢左好多？

覺

有時見住啲堂食係咁出五六個，都未有一個外賣出現

最正係個Mon出左號碼話攞得，其實乜都未有，d職員仲要覺得好正常

我都試過
仲以為自己發雞盲

見住啲人同一樣食物堂食一買就即刻有，但外賣仲要鳩等果陣真係會好燥！